貳零貳零年失德的定義

不效忠黨